有無人覺得結咗婚都唔應該咁叫外母？

見好多人都叫外母做媽/媽咪/啊媽

我就覺得老母就得一個 啊媽呢個稱呼絕不能比第二個人用

都係叫番外母算啦

你諗下你老母知你認第個做老母幾心痛

外母，一齊飲茶去唔去？

有小小怪

btw，而家仲多唔多奶奶叫新抱做「家嫂」咁？

稱呼黎姐 對我黎講叫邊個都得

連登仔個個都係高薪鑽石黃老五
唔會結婚囉

我都覺有啲怪 但係老母唔想多一個

對你係 咁有冇諗過伯母點諗 多少都會唔高興 分咗一半個仔走

收皮啦

Hello 一句萬里通行

係咁孝順結完婚就唔好搬出去，日日同父母食飯傾計，關心佢地

得把口係無用既

呢個真，所以我唔駛我老公叫我媽做「阿媽」，但唔知幾時開始佢會叫我媽做「大人」
好似同我媽夾定左咁
而家我都只會叫佢媽做「奶奶」，學你話齋阿媽只係得一個
唔會叫其他人做「阿媽」

以偏概全起晒鋼做乜

唔通你係家庭無地位比老婆外母食住晒啲廢男人？

完美答案

On9 仔
比人講中你假孝順就話人起鋼
老屈人地廢男人就等如自己係大男人？

邊個自卑心作祟

我統一全部都叫臭閪

番工有d人都會咁叫 我接受唔到

小心啲啊 一間比人話你假孝順㗎

我係仔 應該點叫老婆老豆老母？

基本上有小朋友嘅都會跟著叫「嫲嫲」「爺爺」架喇，或者好求其咁嗌句「媽」

講緊女人角度

叫我突然間嗌第二個女人做阿媽真心極都有限，當稱呼囉

係,我都唔明白班老野上司做咩叫後生下屬做呀女呀仔

同你有親咩

咁樣入法夾硬咗啲喎清 ?

嗌完個頭會自動dup低 良心過意唔去

可能真係想認你做仔

喂